做人真係好辛苦

我係一個無人中意既人
由細到大無一個知己好友
曾經有一個女朋友
一段情入面我帶3次帽
我唔敢分手
因為分左手無人會再中意我
唯一生存既動力係我屋企人
我今年開始出黎做野
最錫我既麻麻因爲老人痴呆
連我都唔認得同時唔再行到路
我好想帶佢去旅行帶佢周圍去食野
我知佢成個人生都係照顧我
點解要我出黎做野有能力 你先享受唔到
我都想試下追女仔
但我知道人地唔會睇上我
雖然我工作得好開心
但有時我都想同人分享下我工作既成果同事
我好想再係工作晉升 但暫未有能力
要升上去真係要無比既努力
我都想有人支持我
可惜我一直都係自己一個
做人真係好辛苦。
我想放棄。

純粹發洩

戴

點解一個朋友都無呢？

有冇分埋右

朋友係有
交心知已搵唔到

有無諗過點解？

有。可能係我唔會安慰人
唔會鼓勵人

嘗試下關心下朋友啦

多謝巴打

你仲有條命係度又有咩好怕
最重要唔好放棄自己

可憐人必有可恨之處

巴打我唔係串你，我都試過咁

但宜家諗返個陣既我又唔主動又縮骨，冇朋友好正常

試下用第三身角度望返自己，有冇啲地方係唔得人鐘意先令你冇朋友交心